Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці?
    Рекурсія це коли функція викликає сама себе, цим самим в деяких випадках ми можемо використовувати її замість циклів цим самим зменшити швидкість виконання коду 